<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<android.support.design.widget.CoordinatorLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:background="@color/vk_white"
    android:fitsSystemWindows="true"
    tools:context=".profile.AgreementActivity">

    <android.support.design.widget.AppBarLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="?attr/actionBarSize"
        app:elevation="0dp">

        <android.support.v7.widget.Toolbar xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
            xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
            android:id="@+id/myToolbar"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="?android:actionBarSize"
            android:background="@color/colorPrimary"
            app:theme="@style/ThemeOverlay.AppCompat.Dark.ActionBar" />

    </android.support.design.widget.AppBarLayout>


    <android.support.constraint.ConstraintLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        app:layout_behavior="@string/appbar_scrolling_view_behavior">


        <ScrollView
            android:layout_width="0dp"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:layout_marginTop="8dp"
            app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
            app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
            app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
            app:layout_constraintTop_toTopOf="parent">

            <LinearLayout
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:orientation="vertical"
                android:paddingBottom="8dp"
                android:paddingEnd="8dp"
                android:paddingStart="8dp">

                <TextView
                    android:id="@+id/textView4"
                    android:layout_width="match_parent"
                    android:layout_height="wrap_content"
                    android:text="\t\t\t1. Портал народного мониторинга культурного наследия (далее – Портал) создан с целью сбора информации об актуальном состоянии объектов культурного наследия, выявленных объектов культурного наследия, объектов историко-культурной среды, а также, в перспективе, объектов нематериального культурного наследия (далее – Объекты). Портал располагается по адресу https://ruin.net.ru и является некоммерческим электронным ресурсом, предоставляющим возможность интернет-пользователям, принявшим настоящее соглашение, предлагать к размещению информацию об Объектах, а также комментировать и оценивать размещенную информацию. Деятельность пользователей Портала не должна нарушать законодательные нормы Российской Федерации. \n\t\t\t 2. На Портале аккумулируется не только информация об актуальном состоянии Объектов, но и любая информация, раскрывающая историю Объекта.\n\t\t\t3. Под информацией об Объекте, принимаемой к публикации на Портале, понимается вся совокупность современных и архивных фото-, видео-, аудио-, и графических материалов, а также тексты, документы официальных органов власти, научные публикации.\n\t\t\t4. Вся информация, поступающая на Портал, проходит обязательную премодерацию специалистами Института Наследия.\n\t\t\t5. «Пользователь» — любое лицо, предоставляющее информацию об Объектах или использующее сервисы Портала (в качестве гостя или зарегистрированного пользователя).\n\t\t\t6. «Модератор» - член редакции Портала, лицо, осуществляющее первичную обработку информации, поступающей от пользователей. Модератор может отклонить информацию, если она ошибочна, не соответствует правилам и требованиям Портала или нуждается в пояснениях. Если информация соответствует всем требованиям, то она передается редактору на рассмотрение.\n\t\t\t7. «Редактор» - член редакции портала, лицо, осуществляющее проверку предоставленной информации и размещающее информацию на Портале. В случае если у редактора не хватает квалификации для оценки предоставленной информации, он может направить ее на рассмотрение эксперту.\n\t\t\t8. «Эксперт» - член редакции портала, высококвалифицированный специалист в области памятниковедения, искусствоведения, культурологии, истории или археологии.\n\t\t\t9. «Администратор» — лицо, имеющее доступ ко всем элементам управления Порталом.\n\t\t\t10. Помимо настоящего соглашения Редакцией портала могут быть установлены дополнительные правила, регулирующие отдельные аспекты использования сервисов, предоставленных Порталом.\n\t\t\t11. Пользователь, использующий сервисы Портала, принимает все пункты настоящего соглашения, а также все пункты Правил портала, которые касаются сервисов, используемых пользователем на данном Портале. В случае несогласия пользователя хотя бы с одним из пунктов настоящего соглашения или с Правилами портала, пользователь обязан покинуть Портал. Факт регистрации на Портале пользователя является полным и безоговорочным акцептом настоящего соглашения и согласием с Правилами портала. Незнание каких-либо пунктов соглашения и Правил портала не освобождает пользователя от ответственности за их соблюдение. Несоблюдение соглашения и Правил портала может послужить причиной отказа в доступе к сервисам Портала, а в некоторых случаях — повлечь гражданскую или уголовную ответственность в соответствии с действующим законодательством.\n\t\t\t12. Пользователь несет ответственность за безопасность своего логина и пароля, а также за все, что будет сделано на Портале под логином и паролем пользователя.\n\t\t\t13. Пользователь обязуется не предлагать к публикации материалы, являющиеся незаконными, вредоносными, оскорбляющими нравственность, нарушающими авторские права; материалы, которые пользователь не имеет права делать доступными по закону или согласно каким-либо контрактным отношениям, которые затрагивают какой-либо патент, товарный знак, торговую марку, коммерческую тайну, авторские или прочие права собственности и/или авторские и смежные с ним права третьей стороны, публикация которых на Портале запрещена явным, либо неявным образом автором данных материалов, действующим законодательством либо иными соглашениями.\n\t\t\t14. Пользователь не должен использовать Портал для несогласованной посылки и/или передачи информации рекламного, коммерческого или агитационного характера.\n\t\t\t15. Редакция портала оставляет за собой право:\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t1. Устанавливать любые ограничения в использовании Портала;\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t2. Прекратить действие пароля пользователя сервиса и удалить любые данные пользователя в случае нарушения положений данных условий пользования;\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t3. В любое время изменять настоящее соглашение и Правила портала;\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t4. Приостановить либо прекратить предоставление сервисов Портала.\n\t\t\t16. Редакция Портала предоставляет пользователю возможность создания единственной персональной учетной записи. В случае создания пользователем более одной учетной записи редакция оставляет за собой право удалить созданные пользователем учетные записи и/или отказать пользователю в использовании Портала.\n\t\t\t17. Пользователь не имеет права осуществлять доступ к любой другой информации Портала, помимо собственной информации пользователя в его учетной записи или предоставленной ему другими пользователями Портала, общедоступной информации, опубликованной на Портале, либо информации, доступ к которой был явно разрешён редакцией.\n\t\t\t18. Пользователь, размещая свои материалы на Портале, безвозмездно разрешает их дальнейшее использование пользователями портала в личных целях, не связанное с извлечением коммерческой выгоды.\n\t\t\t19. Любое использование опубликованных пользователем материалов в коммерческих целях возможно только на основании соответствующего разрешения правообладателя конкретного изображения.\n\t\t\t20. Сервисы Портала предоставляются «как есть». Редакция Портала не несет ответственности за:\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t1. Несоответствие Портала целям и ожиданиям пользователя;\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t2. Прямой или косвенный ущерб, причиненный пользователю в результате ошибок, пропусков, перерывов в работе, удаления файлов, изменения функций, дефектов, задержек в работе при передаче данных, несанкционированного доступа к коммуникациям и/или данным пользователя при технических сбоях, действиях злоумышленников либо при возникновении иных ситуаций;\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t3. Прямой или косвенный ущерб, причиненный пользователю вследствие публикации изображений и иных материалов на Портале пользователем или иными лицами;\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t4. Заявления или поведение любого третьего лица на Портале.\n\t\t\t21. Пользователь полностью ответственен за сохранность своего логина и пароля и за убытки, которые могут возникнуть по причине их утраты или несанкционированного использования его учётной записи. Редакция сайта не несет ответственности и не возмещает убытки, возникшие по причине несанкционированного использования третьими лицами логина и пароля учётной записи пользователя. Все действия, совершенные посетителем, авторизовавшимся с логином и паролем пользователя, рассматриваются как действия пользователя. Пользователь несет полную ответственность за все действия, совершенные авторизованным лицом от его имени.\n\t\t\t22. Редакция Портала не несет ответственности за присвоение чужих изображений и других материалов пользователями Портала, а также за иные случаи нарушения авторских прав на материалы, размещаемые пользователями. Однако редакция портала старается по мере возможности отслеживать и пресекать подобные случаи.\n\t\t\t23. Любой пользователь может просматривать и сохранять у себя на компьютере (копировать к себе на компьютер) опубликованные изображения и другие материалы. Редакция Портала ни при каких условиях не несет ответственности за дальнейшее использование материалов, полученных с Портала." />
            </LinearLayout>
        </ScrollView>
    </android.support.constraint.ConstraintLayout>

</android.support.design.widget.CoordinatorLayout>
